葵芳撞義士案討論

認真 有無人覺得好離奇 前幾個月警犬連開槍爆眼穿心都照樣包庇 今日葵芳一架爛鬼鐵騎撞義士 兩個兄弟輕傷 竟然即時停職調查？

post ended